[FC撚入黎]新屋嶺，義士骨折入廠。FC哂，然後？

肯心態上升級未，屌哂你地老母。
未FC要FC，FC完又係好嬲好嬲，然後無左件事

跳閘又教學又要TUM又盛，但500蚊風險都唔打算冒

當你地要求前線打狗救人，雞尾酒，執行戰術，告暴動
自己就連跳閘，或者乜態上支持下自己人都唔可以？

除非而家你絕對信任警察，信任港共
否則無人有資格講新屋嶺義士唔企出黎澄清。

什至平時發生強姦非禮可以企出黎己經好撚難，
而家，仲要對家手上仲要有哂你所有資料，

要求人冒險既事候，想像下，你地自己連跳閘勇氣都未有。

我唔明點解琴日now 訪問咁撚少文宣

抗爭潔癖都算
查案鬥智都咁潔癖
同共產黨講證據？
仲用無罪推定既思維同無賴鬥智？

Push

呢個真，成班垃圾
打死左人都當無件事

得把口無撚用

呢啲証據確鑿應該推上去，
反而陰謀論就唔應該咁大力推

請先保持信任，直至確實證據出現炒車

推

同不停維護黑警係無任何分別

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

根本有啲就fc唔到
唔明點解一定要幫對家拆

建議發起我不自殺聲明運動

本人xxx, 生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

無可能有/公開CCTV情況
不停講FCFC，幾乎係到達左弱智既地步

搜袋/屋會同你dom左佢

咁多個地鐵站都有狗守
有啲仲有得4-5隻

Fb Ig 點dum

嬲完繼續嬲

明白fc既重要性。
以前我地可以fc，例如交通、狗行蹤。
不過新屋嶺、太子，根本冇人目擊到冇cctv提供到。所以大家咁緊張尋人、傳朋友既朋友。
如果要就fc與否爭論，其實唔會有結果。我地只會分裂。
建議我地用質疑口吻做文宣，推向社會、國際，等香港政府自己比證據證明新屋嶺、太子清白。

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

正確方向

骨折就推左先

乜撚野叫fc撚 講野有根有據係基本原則嚟
又要屈到叫你fact check啲人係割蓆撚或者唔跳閘啲口頭勇武 根本唔鳩關事
而家咩都未證實 係「義士出嚟講述喺新屋嶺所受對待」而唔係「義士出嚟證實比人強姦」呀
你亂咁指控一陣炒曬車人地咪覺得我地同靠流料造勢嘅藍媒無撚分別囉

打到嘔白泡之後個個人去左邊？
無交代啊！如果係手足，如果無事，一早上左連登報平安啦！

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

人地冒住死既風險都要做 你地罰500蚊既風險都唔敢

其實依家好明顯打死左人
勇武就一向都好勇
但啲和理非跟唔切

On9, 有晒證據既唔推，行動post唔推，係要一齊推啲要等當事人岀嚟先知真假既野

睇左好耐呢類傳言post終於見到正常人

香港人fc完 嬲半日就冇左件事 繼續返工

罷工都要人幫既垃圾你想佢地有咩升級

潔你老母癖 你未確定就講炒左車咪令人覺得我地同藍媒一樣囉
而家唔係警察咩都做得出就等於咩壞事佢都有做喎
連登早兩日做咩要屌到金水仆街？
而家係咪我地靠周圍唱手足比人殺比人姦嚟造勢？

所以，唔好用烏克蘭同香港比較，大部份烏克蘭人可以為咗目標捨棄個人利益...

好多香港人既心態，永遠係諗住點樣將難嘅部份卸俾其他人做，見到其他人做到，佢哋先follow...可能怕失敗咗好柒?

嗰啲乜鳩調查委員會，點都要由英美請外援，除咗因為要保持獨立，另外嘅主要因素係香港人唔夠膽去得盡，又驚得罪呢個富豪，得罪嗰個地主...

可喜嘅，係呢場運動裡面，見到好多巴絲，肯為自己及身邊嘅人嘅未來而企出嚟，不畏強權

將fc嘅人同唔肯罷工唔肯跳閘嘅人等同我唔明係咩logic
原來想你講嘅野多啲人信都唔得

人地意思係fc晒俾你睇到d離譜既事又點?
嬲完咪又係馬照跑舞照跳
閘都唔敢跳，真係強姦左女手足又點?驚你地有牙?

現家因為嚴種缺人，徵求大量文宣人仕同你地幫手，我地要剪片製片巴絲，photoshop巴絲， marketing agency, 有Lihkg/twitter/reddit account 既人（不用見面，可在家中各自分工，會有薄酬！）第一條片既主題係「*Some people moved on, but not us*」要盡快係呢兩個禮拜完成起碼一條片做文宣。各路人仕，香港未來靠你地了！

岩呀，香港人真係好守法架
咩都驚上身，咩都驚出事
係果班後生先肯不顧後果出黎
人地上場為你擋棍擋子彈坐十年
你地為番人跳閘都唔肯
重講咩革命，講咩麻包袋

good morning sir

有蒲開時事台係唔同啲，大家冒風險係100同1，
自己連1都唔敢，就去怪責人唔企出黎，無勇氣

幫推

fc咗咪可以全力屌黑警
唔係開po屌手足呀吓？

除非你克服到呢樣野，如果唔係你冇得同我架FC鬥

另一個原因係烏克蘭己經無野可以再輸，
有人做一應該做 但自己唔敢做既事，應該拍手，
但換黎更係指責

獨立調查將來一定要咁做，要有不同有公信力既人去徹查事件。
但現階段幾乎無可能實現，港共唔會將自己唯一既城牆拆去，同樣交CCTV=清算警隊。

而唔少前線手足的確係連登巴絲，什至140未發育既身高拎盾企格離

呢個政權有幾垃圾，我地香港人唔可以再放縱港共，今鋪輸撚左，以後要跪安。

85大罷工嗰日我真心嬲
乜野求人不合作運動幫你罷工真係世紀大笑話黎
人地用一生前途去付出，呢班垃圾連一份工都驚冇左
仲要連不合作運動都唔自發做而係求埋人地幫你做
仲要美化自己唔罷工既理由係因為要俾錢買裝俾前線
但就唔願面對，你地肯罷工根本唔需要呢d裝備既事實

唔撚屌得？
口講制裁黨鐵，閘都未肯跳
但有面要求受害人企出黎

對等風險？

屌 無人跟架???

拿～唔撚好借啲耳又要免fc論
講到明變藍屍係唔會贏
琴日出面先有兩個大po咁講
如果要變無腦藍c不如咩都唔好搞
照無咁講，咁唔洗查案啦
老屈咪得

咁簡過比信任既人先擺出黎，支持

咪因為俾成班帶風向囉
連登太多風向狗

push

有冇ｌｉｎｋ?

大家加油

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

反而想理解一下，當全港有200萬人講發生，
而港共，黨鐵 繼續唔公開CCTV去澄清代表左啲咩？
澄清，交返比港共政府，咪撚再比人牽住走

無需要公開？
因為今次係警隊既721。

要呀，冇話唔逼
但同造謠又另外一回事喎

咁你點fc左係造遙？
除左通靈咁戇鳩就唔好講

道德撚左膠最鍾意慷他人之慨

屌你，果啲又整黑警帶白卡玩膠
出一篇文字寫住fc左
就當係真？
咁你唔係同藍c冇分別？

係要政府證明無人骨折

FC哂既唔做
未FC既不停搵證據否定
咁貼消防證個個又點？

絲打咪態度正確，爭住幫港共澄清戇鳩鳩
FC哂，前線出埋雞尾酒，比人告暴動。
問：點先敢跳閘
問：點解受害者唔勇敢企出黎

唔好拉埋黎講啦
fc完咩唔做係港豬
我覺得可以屌
未fc就瘋傳，打篇文字當fc
乜q都冇就推推推，又岩？

同意，推

btw閘已跳

屌佢老母 呢d無得fc既野點fc 仲要做埋對家果份

假設你自己失蹤，朋友搵你唔到，
你朋友fb段尋人對話，會唔會同啲流言圖一樣？
請保持合理懷疑去睇，搵證據否定留返比港共

True

假設你朋友失蹤
你係咪第一時間會去fb開尋人啟事
而且冇detail，冇名，冇歲數，
淨係講我朋琴日比警捉左失左蹤，已fc，黑警可恥

我冇話所有都係假
但大家會唔會冷靜少少
又唔係叫你見到黑警果時冷靜

係，咁樣左膠和理非先有位入，令運動失敗
呢場運動唔可以成功，成功左就有可能有雙普選，有真自治。有呢d, 左膠就冇存在價值。同時中國仆街，樓價下降，和理非就冇得做吸血鬼放租。
所以成理前線必需要保住和理非層樓價，同左膠9heahea都大把人科水養佢地，咁黎同中共攪抄

係唔撚係要咁？想場運動收皮咪講囉

咁到目前為止連登搵朋友既尋人
有幾多個係開過名，一直都係比歲數姓別衣著。

地平說，你想搵咩證據，自然會睇到啲咩

FC咗果啲又唔煲大，係要搵啲屍體發現案出黎FF，玩撚夠未，肯做正經野未呀

叻仔

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

風和日麗天下太平無啦啦話死左人呢啲叫造謠，DLLM過左831咁多反常野，政府黨鐵唔出黎比證據，然後市民搞大件事要求得到解釋，呢個又係造謠?FC撚未訓醒?唔係話唔洗FC,不過依家FC唔到既情況下你又想得到解釋，除左整大輿論壓力仲可以做咩?係咪真係有10幾人比人打死你仲係到慢慢FC?